考車肥咗 想問下快期點搞

肥咗澤安，上網搵代理咩快x王，加$300手續費。定係自己再排好過？

如果抽唔中嘅話係咪可以繼續抽？

自己排啦

去fb搵師傅一條龍服務

會不會難d?

自己排，每朝好似八點定九點係電腦前鬥快禁

唔等錢洗就比錢人搞啦

$300已比

試幾日先丫嘛

我想問下快x王 幾耐可以抽到 大約幾時又重考 依家要400蚊